股災即將來臨？

你哋今晚會 SH CTRM, AMC, KOSS, SNDL, BB 定NOK?

all or nothing

散戶有錢齊齊賺

Why not GME

Ching all in?

齊心谷爆GME
你同我走去玩其他

要買到先得㗎

KOSS GME

Koss 尋晚癲過玩跳樓機 係好撚痴線

12x直插28開市冇停過咁熔 熔到放唔到

我70幾蚊想買佢唔俾我開倉，之後跌到熔斷

宜家 一股GME 係已經係無上限，
將來嘅股災 會更加證明
GME而家嘅價值。
GME 無上限，股災都買得起

Amc

想買Gme 但買唔到

今晚入

今日你用咩野證券商已經決定左個命運。
琴晚最勁嘅係SOFI，成場都買到
收市前最尾一個鍾 W BULL, TD AMERITRADE, FT 都得
盤尾我就訓左，加油，個入場費已經好抵俾

GME買唔到
AMC BB呢啲都唔會買到

利申
尋晚GME解封都仲未買到AMC

都係睇下死邊一邊姐
一係大戶一係散戶
普通市民食花生

點解冇人講GBR？

今晚諗住入 GME and AMC

當入場費 享受下人類現代祭典，
祝你買到

已經落咗單市價盤

BB AMC🚀🚀🚀